有幾多傻鳩400蚊樓下走左或沽左股王700 ?

等左幾撚耐

我
340蚊

坐左兩年好彩夠堅持

475蚊買250止蝕

買入位變咗止蝕

沽淨一半
喊出來

400入
賺錢了！！！！！！！！

依家股皇係巴巴，企鵝收皮啦

290放左

叻仔

370入320放曬支那股以後唔掂

鳩up王

320